袁國勇：防疫措施收緊至7月時 第四波疫情必定可控

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇表示，只要防疫措施收緊至7月第三波疫情爆發時，第四波疫情必定可控。

他提醒，若未有做好外防輸入措施，導致下一波疫情的病毒株，將會源自英美與歐洲。

袁國勇提到，市民不清楚自行採樣要求，可導致「假陰性」；亦擔心新檢測公司可能出現「假陽性」個案。

即係體育館都要唔開

快啲一人一枱或者全部唔准開
攬炒

直至永遠啦

禁堂食

7月個時政府wfh 返得個一日
而家最少都三日

袁sir講左，777就一定唔會做

777：專家意見沒有科學根據

收皮啦恐懼勇
百幾單咁少都拎出黎講

一日一千再講啦

一日一千單都係要返工

至少一年啦屌你老母
金舖藥舖化妝舖仲同街都係

問過黎生未

政府部門肯好似2月／7月咁wfh先講啦

無撚用㗎啦，香港人開始唔驚或真係好攰，今次4波，你睇下街市幾撚多人買餸打邊爐，公園大撚把人野餐，餐廳一鳩樣排隊等位。

香港市民有跳老舞同買球拍既權利
反對袁國勇

每人派5萬

佢真係煩撚過燒山

有錢派咩都得

7月時政府wfh其他公司都跟，依家理得你 🙃

聖誕除夕封城必能控制疫情

派一皮先啦

7月果時防疫措施係點

不過就依然唔封關

支持林鄭

為個流感日日匿喺屋企咩

七月時政府有補貼呀
宜家全世界等死啦

lockdown未？

袁國勇明明6，7月講過，防疫措施每可能吓吓收緊 影響社會，又回力標自插呀？

都未夠1萬人中招，全香港7百萬人，一日傷風嘅人，仲多過全年武肺嘅人

每可能
沒可能

支那仔

Sor9 ，我打速成都打錯

支那仔就支那仔啦
速成兩隻字完全唔同碼
點撚打錯呀柒碌

2021年7月？

新燈神？

搞咁多個月，不如 封城1個月 咪L比人出街，不過免檢照自出自入，轉個頭咪又係爆過，做幾多野都冇用

以你嘅邏輯，袁國勇幫緊啲餐廳唔使冇得做堂食

收一世啦

我公司之前第二三波果排話住緊棟樓有人確診就要隔離7日
依家就算同層都唔洗理 照返

冋港易繼續
返工繼續

好撚正常啦
次次清完零個攻府都繼續放啲撚樣入嚟再爆過
仲有邊個會咁on9去防疫
反正今波清完零 兩個月後都係會再爆

屌，我del錯左炸，我柒頭皮炸，你都唔撚洗乘機幫手spin政府仆街打手袁國勇

咪又係要返工，wfh先啦柒頭

你話有用都好呀

次撚次都徒勞無功
政府唔封關
我地點解要困住自己

其實根本好小事 咁易中一早有番工群組喇

淨係記得7月嗰時有遊行

Gym 撚世界末日